根據小弟讀過一段時間既化妝 我合理懷疑CCTV入面既並唔係彥霖妹妹

首先大家睇睇以下既圖片
我用紅色圈圈咗奇怪既地方

由上至下睇
第一：髮線分界問題
最明顯一定係個分界
髮型既分界好睇頭頂個 鑽
基本上鑽前面既果條線 就係分界分得最自然果條

如果要改變分界既位置 得兩個方法
1:電髮
2:吹頭果陣用鹽水刻意分
基本上睇翻陳同學既舊相
佢全部既髮型都係斜陰
我相信佢唔會無端端去吹一條唔係自己分開既界

而電髮 亦都係唔可能的
佢之前既髮色既 灰灰地金金地
簡單嚟講佢個頭係經過漂髮的
而漂過既頭髮係唔可以電的 （因為頭髮會爛會斷）
所以電髮既可能性都應該唔存在

第二：眉型問題
我地睇翻陳同學既相
可以得知佢有一條平眉
而係唔係八字眉好睇佢平時既表情
可能由細到大佢都會有少少戚眉
所以我地都睇到佢有少少八字眉
呢個係習慣問題 冇得一時半刻改
再者我地留意下佢化妝既相
佢從來冇一張相係會將自己頭眉化成彎眉
而CCTV入面果位女仔
好明顯條眉型係好彎
同陳同學一向既作風唔同
所以我有合理懷疑CCTV入面既唔係陳同學

第三：眼角
呢樣嘢我唔100%肯定
因為CCTV入面張相好矇
但係我地都可以隱約見到CCTV入面個女仔
眼角微微向上
我地睇翻陳同學既自拍
可以見到陳同學既眼角係岩岩相反
微微向下
所以都係一個令我懷疑既因素

第四：鼻同埋下巴
有影過相既都知
凸出嚟既位會比較放光
陳同學既鼻都既高
所以我地睇到佢個鼻有反光既位置
而CCTV入面既女仔就岩岩相反
完全唔高 冇反光位

而下巴兩張相都好有分別
CCTV入面個女仔下巴兜兜
所以會見到有反光位
而陳同學既下巴並唔係好凸 而係尖尖地
所以我地都會見到有分別

呢個亦都係令我懷疑既一點

第五：法令紋
我地可以見到CCTV入面既女仔有一條好深既法令紋
我地睇翻相可以見到佢既法令紋並唔明顯
而知所以我會打埋呢一點出嚟
係因為我頭先見到以下呢張圖
雖然唔知係邊到 但係好明顯見到佢右邊既法令紋比較深

所以我合理懷疑CCTV入面既女仔並唔係陳同學

如果有任何冒犯到陳同學既事
我先同佢講聲對唔住
但係我地一定會幫你搵到真相
等你可以沉冤得雪

以上係小弟既小小意見同懷疑
希望可以幫到大家！

推

好有可能係用ai key另一塊面上去

推唔到

如果係真即係停課三日係為左揾條友拍片咁就解釋到點解cctv入面啲人好似平衝時空咁

推！

分析合理

繼續推

大力推

根本每日播少少咁
好明顯係做左手腳先放出黎啦
好地地點會一段cctv分幾日播
院長唔好當香港人on9啦

推上去啊

民陣俾人打
唔想有人再理依啲

合理推論

有啲機會

Push

831涉及太多人, 所以拍唔到片, 交唔到片
彥霖CCTV涉及少啲人, 所以搵演員交數

真係有機會

咁講真係似停課3日搵條友去拍片

核彈

係佢本人
唔駛再懷疑

佢係呢度出來之後冇左鞋，而且行路步伐大細、姿勢都改變左。同埋開始有意無意咁望向鏡頭。

屌鳩佢搵隻大陸雞黎扮晒蟹
霞姨！

起咗個女仔底？

pish

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

推出真相

點睇

幫你推！

天網恢恢 疏而不漏

原因？

一定係演員 我錯嘅我切J

用app影，會唔會有變？
有無學生相做對比

點解咁肯定？

好撚肥

真的？

我覺得應該唔會
用apps影或者p圖
通常個鼻都會變到又高又細
而且會扯埋其他五官
但係我見佢個鼻都幾自然

agger

一張相8月 一張相9月
一張相自拍 一張相CCTV高抄

真心講句 光源唔同 角度唔同影出黎又差別有乜咁出奇..

正常人眼都睇到啦

利申無學化妝

如果佢條片係有filter呢

分析詳細
雖然正常有少少腦嘅人，都睇得出係兩個唔同嘅人

其他都有得講
但係我諗個分界同條眉點影都唔會好大分別

食咗飯未呀

假人笑嘅時候嘴鍾意偏向法令紋較深嘅一邊，可能就喺因為咁法令紋先深

霖霖相反，笑嘅時候嘴向另一邊比較多，而且個嘴型好特別

一樣喎

呢張相就似片中人。我覺得佢嘅自拍片有filter

似兩個唔同人，
不過最好要搵佢d frd確認。

理由呢

有樣嘢我唔知關唔關事
但係我見霖霖都幾鍾意帶頸鏈

咁多面盲撚

yes

我認同你講法呀 真係兩個人嚟 好恐怖呀 究竟想隱瞞啲乜嘢呀

yes 想轉移視線

到底陳彥琳d同學係邊？集體失蹤？冇人認人既？

都唔個係咪支那度搵到個人扮佢

香港人 反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

點樣可以證明whatsapp張相於係佢本人

其實我覺得張相或者段片係鏡像咁左右調轉左

只要調返轉其實個髮線係一樣

唔係佢本人
唔駛再懷疑

hkdi咁開放 呢兩日拍片一定有人睇到

push

呢兩個係一樣 係因為圖1根本就唔係彥霖

咪玩啦，張相都係個假人特登影黎扮

whatsapp嗰張反而似左邊，唔似右邊

又係你

時間都唔match

屌你

彥霖行經保安果兩個時間唔同

唔好同我講個鐘壞左

好似八鄉督察咁

辛苦巴打
但我覺得係佢黎

我就覺得係燈光，角度同條片唔夠清嘅問題，
另外左邊張相髮型係紮晒上去，右邊果張就冇

咁咪解釋到佢係全裸
件衫比人拎咗去拍假片

Deepfake ?

懷疑封站拍左

如果你地今次接受呢單

就預你接受831段假片

會唔會唔應該focus係CCTV？而係其他證據？

cctv 會影7人
自拍又多效果
所以好難講

同埋陳妹妹都唔係平眉

宜家有相關行業巴打出嚟分析
你地班盲撚一眼就話一定係同一個人
係都拎多小小證明分析prove下啦

支那咁多人

一聲令下唔出奇

收皮啦前幾日你話阿叔有武器先係真已經7左啦 睇左高清片未啊

片中遇過唔少同學，可否有人搵番呢d同學出黎？

推呢個，而家deepfake好勁

依加得物證，冇人搵人證？

步姿同隻手自然放係前面
令我覺得係同一人

不過唯獨係除鞋之後行為同表情
有啲呆濟

睇番天氣報告 果日明明好好天 點解6點幾個天就黑晒咁？

推呀

公道講句，下巴一張冇笑，一張有笑
等係唔同啦

其實好似樣
唔覺得係搵演員wor 佢搵人拍就唔使cut 黎cut 去咁煩啦

陣間cc台手腳就會走入嚟話你係警察

係
15歲女點會咁快有法令紋

今晚風向，cctv唔係佢

好心你班人去睇番人地ig個日自拍story啦

可能最後相入面2個人都唔係彥霖! 神探自己諗啦！

#Kill#

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

跟本就係本人，夜晚夠鍾風向撚黎啦

越睇越唔似， 唔係真係揾人拍片？

Deepfake Yes

遲遲唔交CCTV係搵人拍戲
屌你老母

Why not both?
我兩條線都推緊

其實大家可唔可以唔好求祈cap張圖做對比就下定論

Good night sir

同意。。。。有乜理由似到咁
不推文
推行動post

對眼同下巴個型唔match

搵演員都唔搵個似嘅點交貨呀

想問件衫由4帶變2帶解咗未？

呢個whatsapp圖唔係假嘅咩 預先post定 post果個都改左連登名潛水了

同意

請集中一個post討論 thx

係頸帶黎

跟本成班撚樣連人地ig個日story都未睇過
我懷疑呢班傻尻跟本係咩香園圍條神棍個班傻系黎

我食左飯
唔駛再懷疑

呢個post 好撚耐之前
有人扮識彥霖

仲話彥霖係咁既樣

會唔會黑警搵到人選就放風話係佢

四個「陳彥霖」三隻字都係一樣寫法？
有冇咁橋呀

有疑點就要講
唔係轉移

不過你要考慮而家有好多美顏apps喎

Hi sir

我意思係民陣個邊俾人打，可能係想無人再查呢邊既野

但係連個骨架都唔多似

呼籲片中同學出嚟幫手驗證真偽

高抄同低抄唔同曬啦bro

係 其實睇佢Ig story 佢對眼同咀好好認 其實自拍不嬲都同真人／人地影有出入架啦 唔好咁易俾人帶風向

連豬出嚟推行動post呀！！！

十字架，check check 十字架

好多人忽略咗呢個位（陳彥霖）

一定唔會
對家d computing技術垃圾到仆街

你睇樓上樓下好多傻尻一味話唔同唔同，又唔回應人

跟本就係5毛既做法黎，你有玩tg就知早排5毛都係入gp咁洗版，一味自己講d唔關事既野，各有各5毛講，咪變到好似好多人認同咁

我強烈建議大家上連登真心頭腦要清楚少少

兩個人

但我想講點樣證明到WhatsApp呢張相係佢本人
佢呢張相同佢自拍嗰條片根本完全唔似

完全唔同樣....

彥霜最後自拍條ig片搵翻條街閉路電視

冇追po唔好意思 想知有冇source?
就咁睇其實應該係bra帶嚟

會唔會大家諗多左 一堆陰謀論 我覺得係同一個人黎 CCTV起哂格仔 個樣殘少少好正常 無論眼眉 髮線個凹位 臥蠶 都好似

但點解赤腳就真係解釋唔到 仲要行去咁遠跳海?

明顯左邊條女塊面又肥 身材又肥啦

呢幾段片入面d同學都係演員?

冇追po都去睇下cctv啦大佬，一入lift個條已經見到佢有個吊帶紅色證件套既物體

學生證，睇返cctv，有個男學生都有掛證係心口
同真係幾可見到有港女著掛頸bra
而家港女唔想露bra帶都著無肩帶啦

有人講緊 左邊果個就已經係假

希望大家幫手揾出假扮陳彥霖拍假CCTV 個女仔出來盤問!

係咪出面近中電變壓站有cam？
唔使估估下

同一個人

一唔同意就屌人係狗 CLS
其喺到鳩估，搵下海邊cctv仲好啦
而家係證明佢係他殺，唔係證明佢畀狗殺
咁快下判斷影響估計其他可能

漂過既頭髮係唔可以電的

我突然諗起我係前日先同同事講個天突然黑咁快，6點就天都黑晒，真係冬天來到了，日短夜長。

岩岩上去睇天文台日落時間表，六點半就可以天都黑晒，只係呢幾日嘅事，因為6點正左右開始落山。如果係9月22日之前，6 點半應該係岩岩開始落山，個天應該係要好光果種日落光。

所以條CCTV 片，應該係呢幾日拍

HKDI條片入面個條女肥到肚腩都出埋黎
兩條屌帶都仲可以話P
連樣都唔似係咩玩法
又肥又腫 同條ig 完全唔同
點睇都唔係陳彥霖

其實咁樣對比
髮線中間位置呢個特徵好明顯係一樣
個人覺得諗多左

識霖妹妹既入啵講下啦

我都係啱啱先得閒開始追番啲新聞同post
唔洗一嚟就語氣咁差
大家都係關心件事啫

如果巴打嘅推測係啱
兩張圖都係同一個演員
咁梗係一樣啦

睇返9月19號 真係咁早6:38pm天黑哂？睇返 果日6:23pm先日落 但一般日落後都有段時間 先會黑到呢段cctv裡面咁。除非係呢兩日拍 就可能真係咁黑

Sor我記錯咗佢自拍嗰條片
唔該晒你巴打

你睇埋佢老母個fb
佢個女有d相同呢個一尻樣

你睇我上面個回覆，完全同你講嘅野一樣。
我仲要特登上天文台ＣＨＥＣＫ

佢ig自拍個張係有分前陰
CCTV個張係全all back
髮線向後唔出奇

同埋有人話可能CCTV左右filp咗
flip返其實個分界係差唔多位

究竟點樣先可以有真相

係呀，佢學校同黑警合作偽做CCTV, 請個演員拍假片騙我哋

係囉，點解會變咗好似wts個張一定啱咁。我地肯定到ig個個係本人，而ig個樣同wts張相個樣已經唔同，然後竟然有人話cctv個樣同wts張相個樣一樣，就證明cctv個個係本人?你侮辱緊邊個既智商。

其實街邊有好多cam，只要有影到佢/佢既替身就得
呢件事係好大鑊，如果搵到證據證明霖霖係被畜意殺害，咁就知道香港人係正身處被種族大清洗既狀態，係核彈黎架，真係會俾人係屋企/anywhere暗殺架，一定要查落去，我相信我睇到霖霖ig片中既佢，係一個好關心香港，好勇敢去面對指揮官，好肯站出來幫助香港人，好樂於助人既好女仔，佢絕對唔會係食毒品而自殺，應該話佢絕對唔會自殺，佢只係俾人用假人拍假片營造到好似自殺咁咋，呢個係中共慣常做法，求求你們，唔好令佢白死，佢絕對絕對唔會自殺，一路咁多屍體發現案，難道大家仲係唔覺得中共玩緊「香港人被自殺」既一套手法嗎，香港人，反抗！！！

推。

話WhatsApp個張唔一樣 咁呢張呢

呢樣真 特登睇多幾次 邊忽似

你有可能中，全世界查一查咩係deepfakes

既然知道佢有放低野喺學校
警察有冇公佈佢喺學校既物品？
有冇追查到d 衣物除咗喺邊？

除咗當條片係真既先，否則會陷入陰謀論輪迴

論證狸貓換太子好簡單，找下狸貓到達cctv 先，太子未到前，狸貓係無離開過。

係

粒墨

利申我覺得係2個人黎
不過公道講句其實得2張圖，仲要咁蒙既情況下，好容易覺得係2個唔同既人
但係咁，就算蒙蒙地都好，相處耐既家人/朋友/同事其實一定可以認得出係唔係同一個人

大家唔好out focus 先,
總之依家ig story片入面嘅陳彥霖先係可以肯定100%係真,其他來源嘅相,有可能係deepfake,亦有可能係將兩個人(包括彥霖)嘅五觀混合嘅app(例如reflect.tech),唔好用果d未知來源嘅圖or片去分辨彥霖,一切應該以fb同ig嘅片為基準

係!! 可以check埋懷疑係**假9月19日** 日頭影果啲露天相 啲天氣/影子既方向長度果啲, 一定會同真9月19有分別. 會唔會有人喺9月19號有喺果到影相, 對比得到？

其實IG 係有得較effect 較左好似個樣係會圓D

大家可以試下

推呢個

48小時 佢地又有無限支源
唔出奇

假狗又肥又老

願霖霖可沉冤得雪

whatsapp 對話要作容乜易
再求其send 張相出嚟就話係陳同學

唔可以同時follow兩條線？

咪係
一開始唔肯播
到開始播果啲啲
之後突然之間咁順攤播晒出嚟
好難唔係準備好哂

10月13日荃灣被捕義士post要幫手推post

有無識佢既朋友可以講下？
個樣似唔似
衣著style

冇錯 我po呢張相出嚟只係諗住話呢個女仔條法令紋同CCTV入面果個好似 如果呢個就係CCTV個女仔 咁似樣咪岩咯

都完全唔同，你比較兩人條眉。陳彥霖係八字眉，cctv那個是彎月眉

TUI

其實左邊好似未fc真係霖霖嚟

撻底一句化妝分別就走左去
班人都on9

唔係有網站可以對比面容睇相似度傢咩？ 係IG片Cap幾張唔同角度嘅圖同whatsapp個張對比下？

緊係似樣啦屌
因為兩張相都係同一個人 依樣係no doubt嘅
但而家問題係 冇人證實過左邊果張相係陳同學呀

分析得好好

係佢ig 搵followers!
一定有人識佢

屌你 唔該跟返成件事來龍去脈
張證件相圖冇人證實過係陳同學
係有條友po左依一張相出黎就話係
但同陳同學ig story啲片有好大出入

推推推

角度完全都唔同 畫質唔同
一個自拍一個cctv影
其實好難講話係兩個人

其實輪廓都唔撚似

以多年化妝P圖嘅經驗黎講 好大機會真係本人黎
連登仔唔好覺得有少少唔似樣就唔係本人
女人個樣係日日都有少少唔同

戈粒點應該係唔小心畫到 而唔係墨

我覺得係同一條友
條眉唔一樣可以係畫法唔同啫
我畫眉畫咗4年都畫唔到日日一樣
你有學過化妝應該知眉係最難畫

咁樣拍埋真係差好遠
Cctv肥肩 樣又殘係over20歲嘅人
霖瘦啲所以A字啲 蘋果肌飽滿

同埋自拍同人哋拍係兩個樣係好正常現實係好殘酷

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

巴打你搞錯哂
而家唔係compare依兩張
依兩張係同一個人 no doubt
但斟酌位係張證件相冇人證實過係佢本人
而係一個巴打po左出黎 就話係佢

要比較係咪陳同學本人 睇返佢story啲樣就知

冇錯 呢張WhatsApp嘅相同佢拍片嘅樣真係有好大分別
佢呢張相又冇提供話係幾時影嘅

應該話
從來冇人知陳彥霖係咩樣
佢個名都係班狗講
冇人知死既係咪真係叫陳彥霖
而陳彥霖又係咪真係以上兩個女仔其中一個人既樣

你咁樣可以證明到啲乜嘢？
你第一張相係平眉架喎
一係你知唔知道第三張WhatsApp個張相係幾時影嘅

不過班偵探撚都話係假架啦

大家去蘋果日報睇陳彥霖那段IG原片和HKDI學校嘅CCTV 片比較便知那CCTV片是偽做，片中女子根本不是陳彥霖

Ig story嘅證據應該係最真

咁多wtf...

好撚樣衰

佢ig 有冇寫自己全名？

On9
自拍美顏

其實真實樣係點無人知

想問下頭兩個數字係咪全部一樣？
好似係跟年份的

我同意，蘋果日報的IG片才是最真實嘅陳彥霖

其實有冇同學仔出泥認人

其實睇埋下面張相係幾似同一個人
可能係cctv鏡頭同自拍鏡頭分咗啫

想問下請問佢ig係咩
我一路都係睇網上既片冇睇過佢ig

12秒由天光變天黑？？？？

第一條片明明有4條肩帶

你話係就係?
我夠話我屌過你老母
我係你老豆啦！

之前live話見到佢個同學話似25至30，一定唔係佢啦！

on9 爆撚晒玻璃拍條閪

下面果張冇證實過陳同學啊
係有個巴打po出嚟話係
但係我覺得完全唔似樣

機會好大，同埋d timestamp未必係真！

推啊 明明星期一6點幾先開始黑
個日一定無可能咁早黑

停課三日 咪就係因為要補拍呢D壞野las

其實自拍同真人唔同樣真係好正常 唔想大家炒車

利申 日日都自拍同俾人拍嘅死港女

認同 推

用咗祖國騰訊同Google play嘅apps 對比 Whatsapp相 同IG片，應該係同一人。CCTV太低清, 應該check唔到。

睇完今日出嘅片，我覺得陳彥霖嘅死有可能係意外。

CCTV 嘅樣同手機拍嘅唔會完全相同，通常手機拍嘅樣都會比CCTV 嘅靚，而且CCTV 通常係廣角鏡，中央部份會被拉闊，周邊被縮細彎曲了，加上手機會美化相片，所以，CCTV內應該是陳彥霖。

如果早前有個 Post 話9月20有人夢遊到陳xx霖被害係後來編嘅，而唔係9月20號，或者被發現浮屍前，咁我會相信陳彥霖好可能因意外而身亡。從CCTV 所見，我唔覺得陳彥霖有自殺傾向，她除低鞋，在HKDI甚至在街上走，可能只係因為她習慣咗係泳池到赤腳走路，所以純粹想鬆鬆腳趾走一走，想冷靜一下。後來她甚至走到海邊，因為她熟悉跳水，或者想試試裸泳，於是除低咗衫跳落水中。但可能因計算錯誤，跳落水時撞到岩石而遇溺。

但呢個純粹係我嘅假設，如果有誰能證實 9月20夢遊嘅 Post係真實存在，咁就唔會係意外。當然，有佢走到海邊嘅片，甚至落水經過，都可以提供更多證據，揾出呢個悲劇嘅 真正原因。

其實真係好難過，特別係睇到佢自述條片。

啱呢啲真係港女先明
我都係唔想大家炒車
唔明點解可以俾人鬧返轉頭
係都要咁盲目去信

假嘅果條法令紋 仲要左右唔一樣，無得抵賴。

痴咗線嘅人仲會化妝？
鞋都唔着啦仲化妝

合理

一直有個問題想問，自拍條片點知有冇美圖過？宜家都好興下，肥肥地張相又真係同彥霖細個敏合

假cctv

最左面圈
眼眉尾到耳邊
唔會差咁遠下麻
同埋額頂中 完全光頂
老咁多

好肯定係同一個人

同意
成個臉嘅比例都唔一樣

你個ACC 新到...

有冇人對比過除鞋前後個樣有冇分別

睇咗lift條片幾次
覺得有兩條唔係吊帶嚟
陳同學嗰時應該係纜住證件而嗰兩條嘢係證件帶嚟
因為睇返條片陳同學背住cam嗰陣嗰兩條帶係連住喺頸嘅後面
當然唔排除係件衫嘅設計
但仔細咁睇條片會見到陳同學肚臍個位好似有啲嘢喐嚟喐去 仲會反光
應該係證件套嚟
唔知呢樣嘢關唔關事 純碎見到個個都話係吊帶想澄清下

但我都係覺得啲片係假嘅
冇理由一個女仔赤腳喺campus行嚟行去竟然冇人去問係咪有咩事
仲要附近啲人連望都冇望一眼
大佬如果我見到有個女仔冇著鞋行嚟行去我唔提佢都會同隔離個frd講 “嘩，個女仔冇著鞋喺到行嘅” 啦
陳同學好似個幽靈咁行嚟行去都冇人見到

技術上有冇可能係兩段cctv合成嘅？
一段係封校園嗰3日全個campus冇人嗰陣拍
之後再overlap一段之前嘅cctv上去
所以點解冇人會望陳同學一眼(lift嗰陣唔係合成嘅，因為個男人係兜過陳同學入lift嘅）

仲有點解“陳同學”要係咁向上望或者望個cctv?
因為佢唔望點知個cam喺邊
個cam拍到佢先出到片比我地睇㗎嘛

但細個幅相同cctv個樣係幾吻合。
cctv係以第三角度最自然嘅樣 vs 細個無化妝、無ps、輪廓最自然
即係人地偷影你個啲核突樣就係似你細個唔識打扮嘅樣

睇返cctv，入面，同嚟行路嗰時，細心啲會留意到個髮髻係唔同扎法

lip入面

留名先

岩 而且佢條分界一路都分得好靚好整齊
冇理由無端端亂咁分

其實可唔可以用face id試？我知可能有d唔尊重 但係好想還佢真相

陣間cc台手腳會嚟話你係警察

睇天色6點半就黑晒，係呢兩三日嘅事
上個天6半天太陽先開始落山
呢2-3日開始先6點太陽落山

只有個張唔似佢嘅相先係呢個分界

五月開，自知P牌先唔開Po姐

界真係分開有條路
唔洗刻意都會整到好整齊一條

HKDI件事未完架。聽日12點DI見大家 追查真相

face id可以點試？
真心唔知

對 明天見

同感
但係單單都好重要
其實需要注意嘅事又點知呢兩單

大家都要記住去推行動post啊

只可以話真係好厲害，搵到一個有七八成似既人黎做假，對香港人口黎講係好難既事，但係對中國黎講，搵一個似死者既樣出黎做戲，真係唔難！

我都唔可以100%肯定
只係將自己覺得有懷疑既地方講出嚟
只希望可以還佢一個公道

agger
證據除非真有力，如果只係猜忌，就無意思…
最緊要證據…
尤其是資訊太混亂，真假難辯，唔好自亂陣腳

又推

作為絲打
我又唔同意眉毛個到

佢本身眉形係微戚 原生眉連肉
只係畫眉想要一字眉 （我都會咁畫，下垂啲）

我就覺得係同一個人
只係佢個樣殘啲

愈多五毛覆唔好查
就代表呢件事一定有問題
岩岩起左幾個底都好鬼

呢幾日裝修過點會係呢幾日拍

大家起下佢底

幫推

細心睇就睇得出唔同！
非常可疑！我唔信佢地會咁大方俾ＣＣＴＶ大家睇！
如果ＣＣＴＶ有真相，黑警一定千方百計唔俾公開！

以我所知deepfake要好多嗰個人嘅相先得喎

我都有諗過 我都唔敢100%肯定
因為CCTV真係好矇
但我見CCTV個眉頭好低
應該好難戚成八字眉啩

同一個學年
定係四位都仲係度讀緊書
定舊生

香港依家真係好撚心寒

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

我覺得如果呢件事冇可疑唔係黑警做既
佢地大可以提供曬所有cctv出嚟證明
一嚟可以洗白 二嚟可以挽回聲望
唔係比人逼先post出嚟啩

冇乜可能

佢002條片再扎過？

No sir

去做偵探啦，唔好做曬咗你呀

冇事啦

4個都係同一間ive讀？

Hi錯負評 sorry
推

應該真係佢 重點應該放喺其他佢未公開嘅cctv/店舖cctv 唔係依堆佢主動俾嘅

髮色好似唔多似

都唔撚同樣

大佬呀, 唔好咁痴線啦
對埋呢張相, 點睇都係同一人
綜合埋佢先前果D片, 個女仔好明顯呢兩個月搞到精神情緒失控
係學校行黎行去, 就係想搵機會跳樓
個疑點係究竟有冇人逼死佢
我反而覺得學校先前唔公開D片, 就係唔想二次傷害
將一個準備去自殺既人, 死前既行為公諸於世
你地話CCTV做假, 正正就係反映你地接受唔到咁殘忍既畫面
唔好乜野都立場結論行先, 俾返少少邏輯思考得唔得

我覺得大家保持懷疑係好嘅
但我就覺得係同一個人囉

反而怪在佢周圍望又自己笑
好似知道自己被尷視咁

啱 感覺啲人好似鑽牛角尖
重點放返去要拎其他cctv/店舖cctv

雖然都覺得cctv好怪 特別係眉眼 一個咁會打扮ge女仔根本無可能會揀咁嘅眉型
但個下巴就真係唔認同 你試下無表情同露齒笑 露齒嗰陣下巴一定會長咗

就算cctv有無料到都好 佢叻游水跳水 手機無sim 同全裸已經證明到有問題

有狗想屈佢情緒有問題/吸毒 但根本就連驗屍報告都無老作到有毒品成分之類ge情況 可以直接無視

有新片

就係呢張相都係假

呢張相已經係假人
對返之前條自拍三庭完全唔同樣架！！

天文台2019年年曆
唔識睇，但9月19日好似係6:23日落喎
留名交畀天文大師
Source：

根本唔係佢！

似同一個啦

平行時空？咩意思 入面啲人點平行時空法

Lm

條女肥好多

佢意思係有人唔想手足再查呢件案落去 所以製造民陣被打事件出嚟

試吓認耳仔？ 有冇人有佢ig相影到耳仔？

咁又點？咁樣都係解釋唔到點解佢要除哂衫去跳海自殺識游水嘅就梗加唔會走去跳海自殺啦on9
同埋髮線呢啲野真係呃唔到人
一個頭頂係有啲毛飛哂出黎 一個條介分得好靚
男仔睇唔出我唔怪你 但女仔一定睇得出

咁即係點 可以證明啲咩？
同名同姓唔出奇 同一間學校有幾個人同姓名都唔係咩特別事

1020

究竟點解要除鞋

其實要key嘅有冇可能搵條女喺平時人地拍電影嗰啲綠幕studio拍
之後key入個CCTV原片
技術上應該可行？
咁就唔係入DI都可以搵人拍到片

屌你老母

邊有理由用敵人突登放比我地嘅料做神探

我假設佢真係唔同左人
之後出來嗰個唔係Christy嘅話
有可能佢地對腳大細唔一樣，之後出來嗰個隻腳大過Christy，著唔落，唯有赤腳
不過都係靠估

佢啲frd去咗邊 討論咁耐都唔見有人出嚟講下究竟張相係咪陳妹妹

偵探po要大力推

推啦頂

一早話左唔撚洗查（用流料查春咩），因為係對家放料帶風等人做神探

跟本你查極都解釋唔到點解陳同學嘅遺體會係全裸

推爆啦dllm

兒登神探

10月20九龍見

技術上係可以普通地方唔加綠幕去key多啲野上去，因為CCTV固定唔會郁，所以唔需要綠幕都可以做到。

好寒 點解咁恐怖嘅嘢會發生係香港

除左樣之外，我想講高度問題。資料話陳彥霖得1.53m高，但片中人唔似咁矮。你可以話係cctv角度問題。大家留意下，同片中其他人比較，一啲都唔覺片中嘅陳彥霖好矮好細粒

仲要不斷調整褲頭 仲駝住背行

手動測試個Apps分到同一個人唔同make up/街影嘅相 同專業執過嘅相都認到，似樣唔同人都分到。

當日日落時間18:23:42

所以唔知係有意定無意咁望鏡頭，但係呢啲行為都係入去，除鞋出來之後先有，之前係冇。
通常呢啲小動作，都係因為潛意識佢知道嗰度有個CCTV，但係如果真係鳩行或者有心事遊蕩嘅人，係唔會去做呢啲野。佢地嘅意識應該係專注諗心裡面嗰樣野，同埋佢入建築之前一直係度來回行同探頭搵野咁，之後就冇再咁做，似係有目的咁行某啲位，再間中望下鏡頭

我都覺係同一個人 髮線個到有段片見到佢重新用手紮過d頭髮 通常徒手梳向後面個前額都會禿d 自拍片個到係中分左先紮所以無咁禿 眉就好死架姐 畫未得

燈光 相機色調 色溫 都唔同
冇得直接比較

我覺得最大嫌疑係髮線 呢樣嘢冇得呃人

步姿係有唔同，佢似乎有意避開cctv。不斷遠離鏡頭咁漫無目的咁踱步，似乎想留底陳同學當時仲係學校既現場證據。會唔會係上平台既人唔係陳同學， 而佢根本係呢段時間唔係學校，甚至已經唔見左。

見到呢句都覺得樓主唔知讀左乜撚野化妝
樓主得晴碌下ig睇下salon d package 先出post啦

專業

係佢入去嗰棟建築物之前，步伐交細，而且有扭hip。出來之後，步伐交大，而且行得好正經。而且鞋都係嗰陣開始唔見，我都覺得係呢度開始換左人而且之後佢行係啲比較近可以清晰睇到樣嘅CCTV下面，多數都背對鏡頭，而離得較遠嘅就會望鏡頭。

當然，戴返頭盔，我都係鳩估姐

其實兩個髮型都唔同 冇得比

我都覺根本唔係佢

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

1020見

所以咪叫老臨一出黎梳下個頭先囉

唔止謝sir，連er er er sir都……

分析幾好 幫手推一推

真果個係靚女有氣質 對眼有神 假果個完全冇氣質 睇對眼就知 眼神唔同

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

光復連登

幫手推

建議所有回覆預設係不推文回覆

[突發]幫到陳彥琳同學事件！！

我覺得係同一人

***一定要睇晒全篇文，同整場運動有關

你哋究竟討論完「全裸行出街跳海」嘅陳同學未？新屋嶺去左邊？被狗非禮强姦去左邊？

你哋討論咁撚多咪又係用緊敵人突登放比你嘅資料查案。。。咁同大陸人睇cctv之後討論香港有咩分今别？

其實冇必要全民神探，案唔係我哋查。其實宜家香港大撚把不公義，肯定唔止陳同學一個。運動焦點唔應該被spin走。

用腦諗下點解中大吳同學爆完大鑊啫刻彈出陳同學全祼浮屍事件？點解連登突然咁多「同學朋友」爆料？跟本就係政權想spin風向。

唔洗討論咁多㗎，討論完都解釋唔到點解會全祼行出街跳海。

所以結論得一個，「全裸行出街跳海」的陳同學是被政權謀殺的

政權好撚成功，睇下宜家幾少人討論中大吳同學就知。

1020見，唔得閒用共狗拍嘅片做神探
只有光復香港先可以還陳同學一個公道。

推

1020見

1020 九龍見

1020九龍見

大佬呀 連登出過幾多次網友貨不對版個d post呀
你都知相同真人無可能100%一樣啦
仲要係低清高炒cctv同ig自拍對樣
你地班人又話人地肥 又話大陸雞 係咪100%肯定唔係同一個人先？

【細思極恐】陳同學全裸跳海事件

1020九龍見

拉

推推

Cctv睇眼神 唔好玩啦

屌你,嘥我時間,唔信你隻眼信個App

樓豬換wallpaper, 萬事小心

咁綠藍衫嗰張相係咪假？
因為嗰張相同cctv就反而似
但睇返陳同學其他日常相 同cctv完全兩個樣

妹妹，大家都好想幫妳搵出真相

仲要特登行近cctv

咁我唔識化妝攝影嘛，信Apps好過信自己。我錯了，唔好屌咁大力

當然啦 我都係估下姐。

Agger
希望大家理性啲
如果最後確實係同一人 佢咁俾你地話好慘

個名都幾中性，睇下會唔會有d係男仔，排除左先

有無人覺得呢個位都怪怪地

你唔信咪自己試下
我冇必要同你拗
漂完頭再電髮根100%爛頭髮傷頭皮
所以冇人會咁做

X

我見人話吊帶少左係因為本身有掛頸帶吊住疑似電話既野，但我一睇就覺得彥霖著既係類呢啲款既bra top 打底

根本係兩個人所以咪少左

我依家就係漂左加電

一個唔著鞋既女仔 行黎行去 眼尾都唔睇下
得連登仔先有好奇心？

Agree

係囉，仲要唔止眼尾都唔望下，係好似無人見到佢咁

會唔會係兩段片 同一地方 接駁一齊 所以完全無交流 最大問題係連天台嘅保安都好似見唔到佢咁

其實近視既人除眼鏡睇whatsapp張正面相
就會睇到cctv個樣
blur左係會同清晰唔同
我唔係幫狗講說話，我只係講事實
當然你可以唔認同

點解第一張肥咁多
同埋粒墨係

why not both

點解一定要cap呢一秒
cap晒所有正面黎做對比啦

大家自己去睇下
呢張cap圖同其他畫面個樣都唔係好同啦

係有心既就cap晒全部
唔好淨係cap一張黎帶風向

呢個環境係連登咁講
預左唔岩聽俾人屌

但一隻深一隻淺喎

[twitter攻略] 增加大量外國followers

其實係

各位大哥 我覺有個方法可以知道d片有無比人做過手腳 正如好似之前有位大哥咁講 用唔同鏡頭嘅天色做比較。試諗下 大家到衣家其實無辦法知道究竟cctv裡面戈個係咪陳同學 原因係我地未見過佢真人 亦唔知佢真人到底咩樣 所以一兩張相係非常難判斷戈個係咪陳同學 妨且每個人都只有靠唔同嘅特徴去認人 太過唔可靠。反而如果我地去比較一啲死物 或其他在場嘅事物 可能仲有機會找到更多諸絲馬跡 例如同時間但唔同鏡頭拍到嘅天色 問題係唔同鏡頭拍到嘅天色一定會有色差 所以我認為只要再有前兩三個鐘（甚至更早）嘅片一路睇到陳同學出現 如果係cctv啲片係後期拍攝 佢地點會連主角出現前幾個鐘都拍埋呢？就算剪接技術點好 由於唔同日子拍嘅 天色或其他物件的顏色一定起變化

咁樣衰一睇都知唔係陳同學啦

全世界都係假
得連登仔妄想先係真
唔同連登仔一齊妄想就係三毛／黑警
繼續繼續

你話係就係？
連登神探講乜都唔使證據
我話係就係
犀利過上帝

反而我覺得衣度客觀去分析嘅連登仔比較多 大家係想幫個女仔找出死因啫

自拍既臉型五官比例都會變
唔係班港女點解自拍靚真人咁多

燈光方向唔同 睇背脊比較 一張背光 一張受光

（純粹分析相片 冇話一定係同一個人）

我當佢用埋大陸整容filter啦 眉型都唔會差咁遠啦大佬...

Up

有咁多個霖琳林字唔用要用同一個
仲有個彥字
咁既組合比中嘉欣、家欣更加難

有幾出奇 使唔使俾你睇我手機啲相 日日都唔同樣添

你老母係雞，我話嘅食屎啦你傻鳩

七點打後先全黑，睇佢一定有改過

呢個解釋到 因為鏡到裝既位置 如果佢個cam 係有野遮住，咁佢感光會比較低 就會暗 得別係黃昏陽光不足好常見

你係咪真係識化妝架？？會無啦啦改眉型？ 個鼻會無啦啦扁左 眼尾下垂變上揚？

首先我係日日化妝 妝容唔同導致個樣唔同係有可能

但最大影響個樣並唔係化妝 而係自拍同人哋拍嘅樣真係相差十萬九千公里都唔出奇

張張相都唔係個肥閪眉型wor

講嘢使唔使咁難聽 知唔知幾多女人真身係肥妹仔 自拍係女神

其實呢兩張相髮線中間果個位都幾明顯了 我都覺得係同一個人 不過抱住懷疑既心都係好事黎既

但有樣可以肯定既係無論自殺定他殺都一定同政府有關

同意 而且其實睇佢Ig story 佢對眼同咀好好認 其實自拍不嬲都同真人／人地影有出入架啦 唔好咁易俾人帶風向

連豬出嚟推行動post呀！！！

問題係證明到啲咩

2段都係片嚟喎但係
如果係相都話姐

This speech of Obama in Chinese is synthesized using artificial intelligence technology by iFlytek
要做假係得

重磅 | 科大讯飞与中国犯罪学学会签署战略合作！ 唔好以為大陸AI合成差...Obama都比大陸合成過

Cctv入面冇人問過佢點解冇著鞋，甚至連望都冇望過佢。正常如果見到有個人冇著鞋你點都會望兩眼，但入面啲人直頭見佢唔到咁

一係就果果人都習慣左,一係就根本見唔到.

係呀 !

你個黑警唔好扮係連登仔混淆視聽，你地係不會得逞!

屌你，扮化妝師，二人個樣都唔同，你盲左，定係黑警

Google play嘅Apps是廢的，唔知有無巴打有High level既軟件可以做到。

條CCTV片喺為了令大家相信霖霖除了鞋凖備去跳海的反向堆切出來的復線 其實校方應最最最清楚。

學校一定隱瞞

你之前個網名叫肥肥兔仔，點解改左依家個名，你係咪黑警、五毛??

屌你五毛